幫手檢舉呢條片

美國以往佔領一個國家的12個步驟

佢老味仲要like多過dislike, 我就真係希望美軍黎呀！我第一個帶路呀快撚啲佔領香港啦

Dislike 咗。
但檢舉咩先得㗎大佬唔想入去睇呀。